飛鵝山12人電筒照車內情侶 收違「限聚令」告票

飛鵝山一對20多歲情侶凌晨在私家車內聊天期間，懷疑被12名行夜山的男女以電筒照射滋擾，於是報警求助。警方場調查後，向12名行山客發出違反「限聚令」告票，每人罰款5000元。

事發於凌晨零時左右，一名28歲男子與其24歲女友在泊於黄大仙飛鵝山道近山頂位置的私家車內聊天，期間有12名行夜山的男女途經，有人走近懷疑以電筒照射車內，情侶不滿遭冒犯，於是下車與對方理論，雙方發生口角，情侶報警聲稱遇襲

警方接報到場經初步調查後，將案件列糾紛處理，而涉案年齡介乎24至46歲的9男3女行山客，則涉嫌違反「限聚令」，警員向他們發出告票，每人罰款5000元。

乜而家仲有人照田雞架咩

淨係罰錢咪算好

俾人燒春袋就大鑊

咁撚多時間都唔散水咁趣緻

咁就6萬
真係好過去搶

咁就6萬

抵撚死。咁撚鳩痕丫拿

阻人扑野燒春袋

照田雞違反限聚令

乜撚野呀又
唔好人講你又講啦阿哥
睇晒未架你

死毒撚咁能無聊，抵9死

抵撚死啦成班賤種

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

笑撚死

睇完。人地喺車，果班友走去照鳩人。跟住嘈最後收告票。唔係鳩痕就去照人地就唔會俾人告。唔係抵鳩死係乜？佢哋好無辜？

12人半夜行飛鵝山wtf
仲要搞大件事

佢哋唔記得咗自己係後生仔

如果係藍絲廢中廢老的話，隨時告返對情侶都得

咁撚多人一齊行 抵撚死

抵撚死啦, 以為自己好撚風趣

抵死，先撩者賤

抵撚死
死mk疫情咁勁仲聚集

今次支持
咁撚柒串照鳩人，每人5000抵撚死

快撚d去交罰款啦

12條友對住兩個人都可以企定定等狗到

Save12

抵撚死啦 人地係車到做咩關你撚事咩

咁就6皮，港共fat fat

今晚講野夜唔夜

阻人扑嘢燒春袋

黑警成最大贏家

今次d狗又會做野既？夜媽媽都肯同你上飛鵝山

阻人扑野抵鳩死

係罰俾人燒春袋果班喎鳩痕同閪痕果2個冇被罰

咁啱我就有部車

抵撚死, 咁撚無聊, 掉返轉睇死你地打鳩人都似

又係集中屌受害者，唔屌班狗

save 12

首先照人果個一定比11人屌

又唔走既? 等狗到?

唔好忘記
限聚令係惡法

覺得情侶有問題應該真係未試過俾人阻住扑野的毒撚啦 仲要飛鵝山
抵撚死

阻人扑嘢係抵死

讀寫障礙？

唔通嗰兩條友就係......

守城

車你去山頂感受個山有幾斜

庫房fat fat

望你千萬不要太早址

成班碌撚咁

你係唐仔?

push la
up乜9抵撚死

你地g5g自己講咩呀

上一上又r到6萬銀俾狗主買子彈射9你地 梗係上

d行山客覺得自己啱哂

1999極致

行山友頂死啦，照鳩人講聲sorry就即閃啦，低能仔

抵死

詭辯

咁兩條友去照得唔得?

扺撚死成班轆柒唔識趣

唔洗燒春袋算係咁啦

人哋車震緊， 阻人扑嘢

唔關事，有證人（情侶）照明12人係有共同目的地聚集

證明

不過講真 有上過去都知
晚晚都好熱鬧
山上野戰 都只係十幾年前嘅都市傳說

我意思係一開始就係2個人行而唔係12個

手足

望你千萬不要太心邪

On撚9
損人不利己

車震緊照咩撚野呀
有冇影到閃卡呀

照來做咩有時間讀下書好過啦

做埋d無聊野 一陣又覺得自己懷才不遇搵唔到工 埋怨政府

唔諗下平時自己點用d時間

幾多人行唔係問題
你行咪行 今日星期日
座座山多人過旺角

問題係 行得黎
搞事
搞到其他人

汪汪汪

而家仲有人會上飛鵝山車震
就算夜晚都唔少人

咁凍上山車震

成件事係佢地12個夜媽媽照人搞出黎 仲唔搞返佢地咩

實有人同你講防疫重要啲
不過藍絲點都無事，十幾人開街站都得

鳩痕我意思係果班友咁撚無聊呀
唉呀屌

車入面果隻係咪休班

情侶去死去死團

算啦 大家都知你柒左 唔好勉強

攞碌鳩去照人?

其實正常人行山聽到拍拍聲， 疑似受傷嘅啊啊聲， 去關心下係咪有人有事都好正常

想問你幾多歲？點解成個屋邨廢老口吻咁？

同埋點解你有時間上連燈打咁多字 諗下點樣改變地球好過啦 一陣又埋怨地球空氣差

報話有班人想偷車都得啦
冇啦啦點會照車入面

抵撚死

咪告你公眾地方行為不檢囉

行山手joke出現了

十二條友都唔打柒佢
傻仔等狗黎

國屍日日咀咒人玩皇天擊殺無唔無聊

仆街正苦又袋6皮

收到電話有12個人，二話不說出599G

咪係
如果無疫情無限聚令
唔通嗰12條友就無問題咩
咁係咪應該用條更適合嘅例去罰嗰12條友
而家分明係限聚令方便搞到狗更濫權

抵啦 咁既時勢仲做d咁既野
呢d仆街拉晒去坐監啦

唔明點解會有人車震有錢揸車無錢開房？

但行山客咁捉自己蟲就on9左啲

照人個班係加害者 唔係受害

行山果12條on9得黎仲益埋庫房

死開啲啦屌你老母

你知唔知咩係鳩痕...

而涉案年齡介乎24至46歲的9男3女行山客
情侶就24、27

十成十係平時上開連登嗰班口痕毒撚
以為連登嗰套陰質同凡事都troll嘅心態可以搬去現實無後果
行個山咁就跌五千

兒燈

人在做 車在震

點解可以咁9無聊
嗰班係行山客定街童黎

以前飛鵝山就係愛嚟打飛機，唔係，睇飛機～

原來46歲

燒春袋

係愛黎食叉燒包

手足黎 俾黑警老屈

無限聚令差佬最多咪趕班友走, 對男女真係冇仇報喎

個12條友On9

好耐無聽過呢個term

屌

成班一定係低智商藍絲
照鳩人做乜

每人5000抵撚死

屌你又係連登夜魔俠

係車屌都有佢既風味

限聚令同收片無分別

屌你

狗仔式屌得多都轉下位啦
酒店屌得多係車屌

好過去搶
但永遠唔捉屋村聚賭阿伯

有幾難明
扑野要有新鮮感要有刺激感
好出奇？

咁係咪要撐狗
好亂

痴線

都應該係啦

扑野就扑野啦聊天
條女

2019年8月31號，香港警察係太子站
＆黨鐵車箱入面無差別攻擊市民

有乜撚野好照﹐咁八掛做咩姐

成個post都錯重點，最主要講條惡法有幾惡，班狗鐘意罰你就罰你唔罰就唔罰，唔洗審唔洗判，佢就係法官

飛鵝山一對20多歲情侶凌晨在私家車內聊天期間

上山傾心事

嘩原來咁既款 不過人地又無做咩係傾偈 無啦啦搞人做乜

無端端照鳩人
就算唔係仆緊野都嬲啦
仲要12條撚樣圍威喂

車有暖氣

7 撚過果12 個行山客呀你

連登人再一次支持黑警執行惡法

真係抵死 有咩好照

Yes
明明呢個先係重點

閱讀理解零分？

政府執正去捉. 1日起碼過百萬.

點會冇？ 有遊蕩罪

your spring pocket will be barbecued

會行夜山既多數係騎尼友
一係就係死毒撚

連登d毒撚好恐怖

傾偈就當扑野

扑野就影左相啦

香港係大部份人都有「性精神病」，人哋拍拖關班人鬼事！ 抵罰！

是但啦.好撚多人睇下標題,求其就回句野,好似果條傻仔咁比人笑

實係46歲個條有帶頭玩
照田雞咁撚老土嘅野

2021年玩返1991 年嘅玩意

有車cam 佢地衰做埋d無聊野

打完斷正監都有得坐

唔打人地報左警等罰款

照一下罰5千

成件事好on9

自己申請比錢政府咁

人地警察唔搞你 係要引警察來

屌你慳啲啦

藍絲咪會覺得班狗會企自己嗰邊
今次瀨哂嘢

啲青頭仔識啲乜丫

之後咪又怪政府罰錢囉

唔會諗下照人既目的係咩

趣味黎

利申：毒撚

姐係你認為只要有道理，執法機關可以任意用法律去懲罰人？

法律唔係工具呀

咪on9啦, 又要上庭又要舉証, 差佬會唔會同你癲呀?
而家抄牌咁抄咋喎

行山班友自己申請5千嫁喎

警察冇call點會上去山

趕完之後有冇繼續扑？

一個柒都夠啦 仲要黎多個
真係癡撚線
唉 好撚辛苦呀 唔好咁撚蠢得唔得呀 幫下手啦

條友廢中藍絲黎

你睇下國屍咩學歷老左先玩膠

有幾多連登仔讀書有佢咁勁呀

盲定智障，你是但揀一樣

遇襲？
有冇驗傷呀？

鳩痕屌閪我就聽過
但你話鳩痕去照人我真係第一次聽
柒撚左就認啦
頭先上面仲有件呀 帶撚埋你細佬走啦

點解要咁話人

睇死班連登仔口upup好嬲好嬲
之後大半年唔敢再行山

似係一齊照玩鳩人，以為人哋會莫薑走人，點知真係報狗同你玩，最戇鳩係班人又坐定定搏畀狗咬

講真山頂果啲位無咁多CCTV九個男人執完佢一獲即刻走多數都捉唔到啦
我就唔信班狗會咁好心機track back 啲cctv依啲野佢想唔搞就唔搞如果係上去掛光時就用埋超級電腦都搵你出黎

正確方法係barbecue

你講得岩 班賤蓄特別落力捉限聚令

柒頭，用唔用係一回事，有冇係另一回事

飛鵝山道真係冇可能 多車多人到仆街
但係基維爾營地果邊應該

見有後生就罰

咁樣只會強化左啲狗亂用限聚令，因為只要佢哋覺得佢有道理，佢就可以利用法律為工具整鳩你。

你覺得阻人扑野唔啱，用限聚令整鳩佢地。
咁狗都覺得擺街站唔啱，用限聚令整鳩佢地。
咁狗又覺得做黃店唔啱，用限聚令整鳩佢地。
咁狗又覺得送車師唔啱，用限聚令整鳩佢地。

都係法律係工具既邏輯。

黑警心諗：
你班撚樣人地扑野關你閪事咩，走去照人，阿叔我個宵夜凍撚晒，岩岩舖清一色等緊自摸架位位擺低5千先講

咁咪即係對男女無仇報囉on9仔
唔通差佬會告班毒撚非法集結
嘈喧巴閉影響安寧再告暴咩on9仔

你講到條友唔識還拖咁

打架唔係講人多

打起上來邊個夠痴線咪贏

大家鬥痴線打到殺左人就好笑

搞大左人地有車cam邊面搞事先實知

果12個人笠硬水

見到山上咁熱鬧都仲想搵個位開心
咁預左俾人望到啦

認真要搵地方 周圍都有 無謂咁博

抵死啦,玩鳩人玩出火,又ON99企係到等比人拉。

條友五毛黎

條女著成禁..唔想吊佢囉
如果黑絲高跟鞋就唔同

照完就分頭散水啦，仲企喺度等。

有晒車cam 走左咪放上網

到時仲柒

公司d人都知自己警察來就笠水

冇膽鬼

冇錯限聚令係惡法 但人地係車做咩關你撚事咩先撩者賤 冇啦啦走去照鳩人 仲要成班咁多時間都唔散水俾人罰就抵撚死啦

放左上網仲柒喎 又要威又要笠水

仲要警察有心搵實搵到

散水？如果係現實朋友實笑佢地啦

又要照警察來到就笠水

呢d朋友咪關鍵時刻出賣你囉

啱呀，連登仔睇太多電影以為阻人扑嘢燒春袋真係法律真係犯法。
戲黎架炸，香港法律係無一條叫“阻人扑嘢燒春袋既法律”架

弱智

狗咬狗

嘥氣啦，通常走人唔再嘈，講句sor9ry對方就會下咗度氣唔再跟架喇

班2x碎廢青同你say sorry?
你都幾離地

碌碌下見到一早block 撚咗你

睇返嗰時原因: 弱智

真係無撚block 錯

所以咪唔識玩囉

嗰12條傻閪 位位5000 笑撚死 柒過柒頭真係抵撚死 屌你老母真係唔死無撚用

正常就係 咁岩有限聚令
警察又可以領功
警察多謝果班友就真
咪話成件事好無聊
自己申請5千

正常邊個會得閒到照人
幾十歲人都唔化

私家車內聊天

受傷者係邊？ 你講傾傾果兩個人? 無呀佢地依家好心涼

好撚on9

照撚乜野啫

又真係幾仆街嘅

傻閪

傾偈啫

呀~呀 。。

冇人屌車入面個兩個受害者喎

懷舊term

阻人扑野

多數咁臭串未必係情侶
照人就唔啱架啦
玩到咁大影埋相呀嘛

on9? 唔識走

好心睇下車裏面有冇人自殺。

599g冇錯係惡法
不過呢12條友都係柒，抵比人笑
人哋情侶做啲咩關你撚事咩

咪傻啦 係香港根本同一樣嘢嚟

佢唔用其實同無係無分別 仲要本身條罪就難入

唔通正苦同你立條惡法，跟住佢同你講依家只係有呢條法，但係唔會用㗎，咁你又受咩唔通

兩樣啦

行山果班真係抵撚死,位位5000好波

打交唔係講人多真係第一次聽

九個男打一個重覺得自己還到拖

打完比人拆埋部車都得

冇市民授權同認同既基礎底下咩法都唔係法
隻狗罰人先係濫權犯法

講埋情侶上山
做咩唔關人事 做到車震就過左火
人照9佢係衰格 但情侶踩界在先
當然可能根本冇車震

情侶同MK個邊都有得拗
狗就柒硬

個12條又係智障仔嚟

本身唔係 點執行先係
佢係衛生條列下先有唔係本身現有法例

等狗到最柒

真係陰功，你仲要認真睇完之後都唔明
原來而家香港d教育程度真係咁低

//做到車震就過左火
人照9佢係衰格 但情侶踩界在先
當然可能根本冇車震\\
人哋車震關你撚事乜撚嘢踩唔踩界你係咪道德判官定係道德塔利班
你有你行山我有我扑嘢唔得

睇完留言大部分人都好支持限聚令
咁就祝願一世都有限聚令

我諗佢嘅意思係有車cam情況下人多都無用始終乜都影曬

Mirror

打完咪比人拆車cam

車震過火你咪報狗囉 照乜撚嘢姐照

交罰款啦傻鳩，今次好彩遇到個善良
下次遇到有背景就唔好啦
無啦啦搞鳩人

手足又比黑警捉

嗰12條傻閪有咁醒目就唔使俾人位位5000啦

blocked

點解會有連登仔撐個12條友
利申唔係撐限聚令
本身呢件事呢對情侶扑嘢關呢12條友咩事

:扑嘢公園豁免599G

踩咩界？
你係個d結左婚先扑得野既人？

弱智仔，我理撚得你老母個臭西用唔撚用，而家事實係有，弱智仔

行次山就5000抵撚死
同埋限聚係惡法架啦 係班狗話係就係架啦
呢個情況持續左一年
就算我地點唔gur都改變唔到架啦
用黎懲罰下d仆街都唔笑得?

呢單野，cctoy話要屌左狗先
狗先係最錯，其次係對男女
Save12岩晒

而家咩時候
仲敢咁依賴狗?

事實係難聽啲

7撚到
唔妥人地有車有女獨享
自己要9條丁分3條女就搞鳩人

即係如果無疫情就無人犯法，打和super

咁你泊架車係彌敦道車震
我唔阻你

12個人夠力將部車都反轉佢。

我覺得支持呢12條友嘅連登仔現實來講根本就係毒撚冇女
人哋喺自己架車度（私人空間）做啲咩關你班行山客咩事

抵撚死
搞鳩人死住家

12條友係到
葉問一打十都唔得啦

反而覺得嗰對情侶其中一個係黑警/黑警家屬

而涉案年齡介乎24至46歲的9男3女行山客
我諗未必

再退多一步 你唔信狗ok 明白嘅 咁咪唔好報狗囉
但係你又照乜鳩先？人地過火關你撚事咩 再講啦 本身件事就唔見得有幾過火 自己係度assume人地係車震依賴唔依賴啲狗係另一回事，佢哋掛名做得所謂執法者嘅，有嘢需要佢哋執法係咪好應該佢哋做返？收錢出糧唔撚使做啊？關依賴唔依賴咩事 on9

btw唔該搵人駁呢條傻閪 唔想再覆

閱讀理解拎u

咁問題係關佢哋撚事
你攞個例子攞到咁極端
車站本身個地點就唔會喺市區鬧市入面搞㗎啦

車個對情侶9成係督察級以上

食叉燒包姐

原來照田雞係咁解

解釋完仲柒
你都係唔好上連登
咁撚低智商

受害者=車上男女，你搞清楚未

又一個弱智閪

即係車震本身有問題啦
你避開冇人知就當冇問題

笑死

我都覺得係，惡法治惡狗，好好呀

其實你講緊乜鳩

限聚係惡法，果十二人係傻鳩

係嘅話邊有罰5000咁鬆手
鎖個12個人返去慢慢砌啦

喂屌你人哋避開咪上飛鵝山
冇人叫個12條友走去照人㗎喎
搞到依家咁除咗咎由自取我都諗唔到有啲咩形容佢哋
都係果句而家搞嘢阻撚住你行山咩

你咁樣照鳩我
我理撚得你惡唔惡法

估計係低能痴線家庭

係囉
唔通仲要落車同佢地唱下歌握下手咁呀

兩條狗男女呢個時勢報狗 又唔係撞車殺人打交
肯撚定港豬啦

阻人扑灣真心無品，揸得車上飛鵝山就梗係扑野架啦，成年人有咩出奇
你自己無得扑就想阻人扑，抵撚死

班鍵戰上黎就口響
換著係佢地比人照比人騷擾咪一樣報狗

12條on9仔搬起石頭砸自己的腳

突然之間10幾條友行埋黎正常人都驚啦
你話人哋咁樣呢埋喺度整炸彈就話啫
成件事根本就係我喺架車入面做緊啲咩根本都唔影響你

狗： 十幾個人 姐係多過兩個人 姐係有錢收 好做嘢

惡法還惡法,但先撩者賤情侶拍拖又影響唔到你,做咩走去騷擾人哋

呢鋪撐車震情侶，照田雞果班睇怕都喺死毒撚連登仔

如果佢出一架EU
裝唔晒咁多人
唔通call增緩咩
即時解決最好
可以快啲搞掂去蛇王

要跑quota 啩

你地有車冇人唔比你車震，又窮又冇女又要搞鳩人地

28歲已經有車
仲溝到24歲女
睇o黎都似係青年才俊

所以嗰兩對情侶一定唔係普通人
100%

做狗/狗二代咪有車囉
所以山旮旯都嚟幫你

報狗：我係飛鵝山頂，有十幾個人圍住我架車，唔知係咪想搶車，可唔可以快啲黎救我

應該真係會幾快出動

香港人最守法同最鐘意防疫
有咁情況都真係抵死架wo

同埋12 個人係警黎之前又唔走架wo

行山就行山啦

你點分佢係咪藍絲？

有無車震都係問題啦 篇野都無講過 佢自己係度做埋啲無謂假設on99

更何況車震唔覺有咩問題，講到十惡不赦咁，要搵私人地方做=車震有問題更加係on9 logic，呢啲咁私隱嘅嘢唔想俾人睇有咩問題 咁你會唔會話去廁所呢個行為都係有問題一樣係要搵地方唔俾人見到先做 根本就唔係個行為本身有問題，而係咁私人嘅嘢做乜撚要俾人睇

洗唔洗咁高度政治化呀！咁果12個唔好好地行山，係要搞人地，結果被人罰係唔係扺死先？

法律唔係工具，法律係咩？點解有錢佬就可以玩法律，連美國都係咁？法律唔係工具咪係遊戲規則囉！你認為法律係咩？

睇果12人衣著唔係真係行山客果種
仲要好似有啲潮，做紋身舖，barber shop 果啲
上山鳩行見有一男一女係車就照下人點知玩到柒左

你想講 hypersexuality disorder？

on9

車震

為啖氣玩篤灰報狗仲咁多連登仔支持

篤乜9灰？班友行緊山喎，又當抗爭緊?

阻人扑嘢
男嘅燒春袋
女嘅紅毛泥封西

我金珉周致賓周敏感 宣布即將退出連登

文革式批鬥

熱狗:黃屍支持惡法

難得有幾隻狗山上落單 竟然無人燒狗肉 我們又輸了

啱吖
下次見到啲人放飯四五個一齊行記得報狗
盡公民責任

其實真係唔係支持惡法純粹覺得呢12條友抵撚死咁解

而家用哂d 支那term
以前地道廣東話就變左老土

ching 弱智?
你行街食飯關我能事?
你照9我搞9我，仲要同我口角，我仲忍你?

邊個咁得閒會因為呢啲事叫狗
仲要叫完狗都唔散水

多謝你呢啲傻閪吖真係

同佢駁埋咁樣就要報狗篤灰<—佢哋一般人嘅邏輯
即係咁，我同條女係山無啦啦俾10幾條友圍
正常人都驚啦

而家已經好少人講呢d 地道廣東話俾其他嘢入侵哂
二奶 狐狸精都冇人講, 變哂做小三

笑撚死
嚴正執法

連登仔

咁又當駁左

跟本冇必要駁你
係咁

點解情侶無比人罰

平時聽街邊唱歌，歌手，同路人都罰

依家情侶山頂野外露出，有觀眾打燈又冇事

事實證明黑警係點都要死全家

呢12條友竟然等到班狗黎到都未散

重點
雖然果12人on9
唔代表呢條惡法合理

有幾多comment係支持個12條友
屌狗就代表支持佢地?

柒到

仲有隻呀屌
喂拉撚埋你細佬走啦
柒到唔敢直望啦

走左比同事笑一世有膽照但見到警察笠水

咁照來做咩

泊係公眾地方車震點會唔關人事

無比人燒春袋未還神囉，呢獲罰得好

唔係喎
睇完呢篇之後第一次覺得罰限聚令好治癒

駁唔到

覺得滋擾嘅話咪報狗，唔係去指鳩人哋。

你老母生你出黎個陣屎忽同個腦調轉左擺？

根據內文內容（暫時資料顯示）其實有冇車震都冇人可以證實到
Assume真係冇做到呢啲嘢咁12條友走去照人係又做乜撚嘢
你有你行山我有我做自己嘢唔得嘅

行轉山手痕照鳩人 就冇左5000

報警車到飛蛾山駛唔駛39分鐘？

真係抵L死

無想過太學術咁講，不過如果你唔介意可以介紹吓你個term嘅學術定義係乜，當學吓嘢！

幫理不幫親，證明心明大義！

錢定面
原來真係會揀面

屌你班老坑
係Xianggang復辟廣東話

24-46 9男3女 咩組合

阻人含波棍抵死啦

12個人要幾多部車 點解唔解call架16座上去

勿忘八三一

點解會等到警察上山都未解散

傻西死撚開啦屌你老母臭西塞返入你老母個生滋西啦

車入面2個識玩

抵死 咁撚多事 俾人罰五千

連登仔：支持警察嚴正執法

12個人夜麻麻就走上飛鵝山 仲要攞電筒照鳩人 抵送錢比政府

公道講句 上飛鵝山一定係仆嘢？
如果車主因為唔順心而有自殺既念頭
照一照係埋有機救到人？

小朋友幾歲呀你，行為仲成個mk仔 街童咁
有冇錢比罰款呀，要問媽媽拎wo

保育係必須嘅

玩到報狗，好明顯嗰12條友純粹on99玩野照鳩人啦，咁你都拉埋去救人，你係咪其中一個呀？

同事卦，一大班人岩玩就得，咩年紀唔重要

On9有時都要付出代價

其實呢件事唔存在啲咩受害者淨係見到有人先撩者賤

簡單黎講即係性上癮 ....

照田雞照上癮 未撚聽過？

佢哋又唔係明星，褲又未除，怕閪同你嘈咩，有咩事咪返上車，班友夠膽咪推架車落山
照田雞一向都係快閃咖喇

咁嗰十二儍應該唔係，佢哋只係好似成世未見過人拍拖同親熱。

爛9MK仔MK妹有車成班圍威喂分兩三架車上飛鵝山哆水
真係好撚柒

真係照一照就走 正常都講唔好意思繼續行山啦 講到大仁大義咁 同人嘈仲要企定定等狗到?? 限聚令係惡法無錯 但都唔代表班ON9唔抵死

名副其實又要做雞又要攞貞節牌坊
我唔知呢12個人係咪黃定藍如果係黃嘅話真係有啲抵死又要屌鳩呢個政府成日立惡法欺壓但係又要咁樣去送錢俾政府
真係除咗抵死之外我都諗唔到有啲咩啱嘅形容詞形容佢哋

你諗咗幾耐先決定咁樣兜

睇相班幾都成30 幾歲人....

支持警察嚴正執法

六萬蚊換唔駛燒春袋

仲要唔係斷正扑緊

關你撚事啊mon post狗

我企定因住炒車
因為我都會行夜山

Spam, blocked

12個On9

兩條友係充滿人同車嘅飛鵝山就一定係扑嘢
巴打你係現場嘅話，政府實賺多5千

條友正一正義ISIS,下次應該會有露營俾人照新聞

你不如帶十幾枝電筒去露營地方瘋狂照人啦

唔撚使班狗做嘢呀？最好晚晚凌晨三四點都有人報狗

飛鵝山上面本身有警崗

又幫政府執法....

怨念毒撚覺得一直阻人打車輪好興奮

真，車震扮聊天，笑死

又一次證明狗隻係咁得閒
浪費納稅人錢

上爛頭營逐個照
睇下人地做緊乜

1男1女燒12條友春袋？？

屌你都幾撚on9

難得成個post連登仔一齊支持惡法

係咁就咪撚講咁多啦

兩個/一對

真係cls
每日都自打嘴巴

sorry ching

難得成個post連登仔閱讀理解能力直接下降
話嗰12個人抵死就係等於支持惡法
唔怪之得俾人話係兒登仔

道德令

唔係揸車嗰兩個報狗？

蘋果個版本

行山友on9 d喎

幾時都話cctoy最撐政府

情侶報狗wo

Save 12

等兩條肉蟲扑緊先照嘛

你叫條新女上山睇星就實ok
你同條女講不如去酒店未必肯
夜媽媽荒山野嶺走得去邊
摸摸下就呃到西屌架啦

睇個衣著都知唔係行山人

死熱狗過撚住啦
唔通對情侶報狗 直接叫班狗用限聚令拉人呀？

躝返衞星page啦

話有12條友唔知係咪拎住banner 咪得

琴晚扎山道口啲狗set rb原來就係因為呢壇嘢

啲狗咁快做嘢
話唔定車主是狗

藍車主隨時會利用車cam證明有人犯限聚令。
其實就算一大班朋友，只要兩個兩個咁行，每對人隔到米半，理應唔會犯限聚令。
5000蚊應該會用嚟加狗糧。

#96仲叫個12個去打人
山賊啊家下！？

果2件隨時係🐶